毒撚扮工秒回

搶左1001又唔開返個新嘅係咩玩法

講得好！

我等咗好耐

lm

屌啲人未撚起身
一早已經悶到pk

成晚訓得唔好

訓到6個鍾 依家好眼訓

返工？
好彩有得做廢青 唉我真係好垃圾

準時9點返 其實訓唔到可以好多原因

無可否認 今日返工果陣見到啲女打扮得幾靚

不過無圖

唉 其實我已經好幸福

終於去到公司。好L眼瞓

大家都好幸福
但係想追求更幸福

Lunch訓

人越大越難識真心朋友

其實識到 只係我逼人走 好後悔

X)

#2 早

我都等左好耐

情人節Office hour 客服時間
9:00 - 12:00
13:00 - 18:00
有問必答

上水了
已經出咗轉灣仔再返屋企

可以問咩？

屋企廚房有幾大

邊間屋

問我幾時死都得

因為世界係唔公平
所有野都要自己爭取

Lunch係用嚟食飯
放完lunch先至用嚟瞓覺

半山區嗰間

永遠將你自己擺第一

做咩錯咩 已經唔敢再有啲咩行動

做唔到 我永遠擺自己最低的

食3個字訓9個字

食一個鐘再瞓一個鐘

半山區淨係得個龕位

邊會有人block你
諗多左
除左連登會比人block

同埋就算block
咪下個

床上工作者?

有 不過都係因為我自以為是

冇咁多人頂得我順，啲負面情緒

數學家係咪固執啲

係灣仔返工
Ching唔好唔要我

同人講數學好易嗌交

灣仔好大的

係架咩

唔識就躁 解極都唔明就屌

wow ching數神？

屌你老母

我好叻架
識得自己叫外賣同識得屙屎

屌 搵咁撚多比啲黎啦仆街

你又唔撚教我整銀包

Yes I am Susan

唔好咁惡對佢喇
我哋要靠佢包養㗎

有冇update

我教你整
整完之後入啲錢落去送俾我

同我一樣 好易屌人
所以做唔到老師

幾fun

紙紮既ok?

燒畀你？
兩盒thanks

做過補習 教一班小學生TSA
班仆街蠢到閪咁

想同你交換老母

不了
我好錫我呀媽我呀媽好錫我

我都驚 但我係自己推走人在先 唉 唔明點解自己咁多負面諗法 搞成咁

我對啲蠢撚係0容忍力

冇耐性咋

對住同學 真係唔得
明明一齊上堂
點解可以蠢到咁

但啲細路仔好得意

唔好意思冇追post
做咩無啦啦推走人地

我啲數學淨係讀到cal & stat
Year 1之後就冇讀
未去到你果個境界

我嗰科一條數都唔洗計咁際

對唔住

可摸以包養埋我

人地有求學既心
數學依D唔明既好難會明

典牙八婆

一盒口罩/一個月

讀數學抗衰老呀ching

講吓都唔俾咩八公

對physics有興趣啲
中學冇讀

冇問過呢樣嘢
至少我老豆老母畀

Physical on9既
我中學份卷34分都可以全級第6
之後drop撚左

我係嗰啲要追根究底先明嘅人
姐例如話你就咁講一個phenomenon我係唔會明
我要知哂佢背後理論成嚿嘢先ok

我都俾
俾埋老豆老母拍

屈機到

我覺得LS最戇鳩
我take chem bio econ都冇乜話咩太憎邊科咁

人生羸家

我都係咁架 就係因為呢種精神我先鐘意數
果時淨係叫我背 我想知背後點證明 之後就鐘意左⋯⋯

冇得返轉頭？

LS dse果陣冇溫過 9up 拎4

我最鍾意就係9up

我考兩次
第一年冇温4
第二年狂操
都係4

唔憎英文但憎英文堂

可摸耳教下我點做到

高中啲老師都唔錯

嗨 我個名

Pm哥哥
哥哥教你

我最鐘意就係970X

屌你
我econ升咗兩個grade㗎

要失去必先懂擁有怎接受
我既人生觀

Econ好好讀9下9下都執到條4

佢係咪同你同年？

首先要有老豆老母

第一年得3

巴打

別人恐懼我貪婪
別人貪婪我恐懼 d friend
2合1 fd
簡稱2合fd

呢個夾硬咗啲

屌我明 總係唔啱timing ...

有腦就有3

Hi

雪叔

技窮呀仆街

做咩

屌到佢反皮

好耐冇見

老豆藍C?

食咗嘢未

未

吃咩好

燒賣

不了

我完全明。。。 琴晚扎醒左差唔多10次 係咁諗

比佢屌撚返轉頭 嬲撚到我扎扎跳

寧願藍都唔想紅 佢紅呀屌

剪爛佢條賓周

想跳爛佢地張床

揾條仔返屋企幫你手囉

呀？

講笑

屈機

正wor 你老豆咁奶共你應該fatfat
利申: 讀大地加入共ching團衰左interview

想幫你含

我想佢幫我含唔係你個渣男

我都想

人讀大學
我讀大學
我摺撚到仆街唔住hall唔上莊

眼訓

早晨

秒我

秒

哂學費
你對唔對得住你老豆老母

lunch訓

所以下年reg hall
但係你知我嗰邊啲hall柒架嘛唔似你地

記住作高D分
你又知我讀咩

估喳
睇你個名
你查下970X路線圖就知我讀邊到

ic

高材生

高抬貴手
出到黎做野唔好咁串

最憎啲串撚

有無人送花比我

冇

愛你

摘去鮮花 然後種出大廈
曲線想要樓?

唔高啦
入面dse成績最差嗰堆

岩 打柒佢

點解要諗到咁複雜

我都想簡單D 我要朱古力就夠

嘻 你係我心裡的花

有
我

未瞓

咪又係熔咗啲朱古力粒

迷豬

喺到！

我嘅信念就係真正叻嘅人係唔會認屎認屁
不過都有見過真正叻嘅人有啲串
但係佢地本意唔係係表達嗰到差咗少少

叫我？

依個點?

-100/100

約我未

睇黎motivate唔到你

你係mimi

好想吊西呀

來

你人真好

我

你不好

有樓有高潮

我叫你

屌你 諗撚左我0.5秒呀

屌我..

邊頭！

bb❤️

港島

法國你而家好早瞓
弱到

用多十秒諗個高質啲啦

我都係港島

西環啱唔啱

用多10秒就下體思考

北角太古or柴灣小西灣

其一

柴

小

東區我最熟北角柴小

WTF

😂😂😂😂

3點幾都早？

你weak
我仲未瞓

訓極都唔夠

我由細到大嘅志願之一就係買太古城

打算幾時買

有冇好轉

好多架妹

似冇。。。

成日去東區姐
因為觀塘區係垃圾區冇乜嘢玩
東區北角太古搞撚掂
交通又方便

食左飯未

希望三十五歲左右ok

牙冬😘

wtf真㗎

食左了

北角冇乜特別

我25 岩岩買左

上次去太古城行街見到有堆日本人行山look

係 太古城出名多日本人

屌

唔係我弱 係你太強

好有錢

養唔養狗
識自己去廁所

好多嘢食
和富附近
書局街
七姐妹道
都好多

呢樣真

做緊咩

點解會咁估 好京

掂喎屌

做緊保安 確保我依一層office既security

典解

我以前喺附近讀書 又唔多覺

我鍾意啲狗賴屎

我老母喺北角返工成日揾佢吃好西

都得
你講就得

瘋狂訓教等時間過算了

老母返北角
老母以前住柴灣
有熟親戚住小西灣

今日好開心可以同你過

有乜好食
我而家喺北角返工

我太強

真

和富前面條街有間日本嘢好食
叫月見好似唔肯定

首都？

點解

missu☺️

小西灣

你又係？

哇

Search下先

我行太耐MK行到悶
準備發掘下老銅同太古城

好熟嘅親戚
同埋以前住過

買樓問題可以問我

死啦我好快就估到你讀咩

老銅都多嘢行

買邊

ok

希慎成日行
時代同利舞臺就少

好想你好想你好想你

咁多間
未射過

做咩 我唔怕自爆

呢排好靜

wow

我又唔喺嗰度

日常小館好撚好食

佢話以前住過姐

我3個地方都唔想再行

你又附近？

how abt 結婚？

我冇街出唔需要行

小豆島？

商場間嘢？
麻麻地

系

好型

怕咩冇人睇this
不過你想開谷我都msw

港島都無咩地方行

Showme

隔離飯香

東廊隔離開咗間北角匯有冇去過

肉粒

真
我藍田人不知幾想住港島

有 都幾大
但好多支那人

come

北海匯貴能到傻

Qq

有一田

Rich

錢呢

北角淨係識琴行街

係呀
之前都同佢吹過有咩食

新都城到炮台山我識

再瞓

咁我知了

🥰

未驚過

都Rich

最rich

學咩
我都有學

有太陽嗰陣時係藍色
播緊成龍嗰陣係黃色

長毛住公屋㗎
利申最近見過佢兩次
一次太子一次北角

小提琴

skw成日見到佢

可摸耳推到1001 好得人驚

推左成朝啦

其實要推唔難

各種花式自爆

我好驚
我再推

上連登勿認真

有政府唔怕

食完飯
唔想洗個食飯兜

可能all 9up
除咗你25歲太古城

都話唔係太古城-.-

我中學畢業之後都冇拉琴好耐了
依家中意viola 多啲

25歲太古城一定係真

掉左佢再買過lor

麗城定海之戀

真
想含佢條撚

我中學畢業之後掂都冇掂過
已經冇咩機會了

咪爭

自爆對我有咩好處

巴打有無女朋友

養多幾隻狗

我個人就Fat

有老母老豆

想識佢地

想唔想要女朋友

真係搞唔掂

你又藍田？

係
認真中意拉

拉小提琴可以減壓
好開心

完全同意

女朋友係傷鳩我心的

眼訓到死

我唔會

我都想識你個紅底老豆

食晚餐未

男嘅點睇

老婆唔會

男既男知男人最想要D咩

錫醒你

fit到漏油

何解咁講

快啲

屌呀

想加入共產黨

咪搞我條女

其實都會

cum

你要？

屌認錯人

邊D先唔會

左手同右手

你雙手唔會背叛你

手足好波

推po未

梗係 雙手萬歲

小妹唔會

邊個隻左同右手

ptgf or g

jm9

???

射咗

大大力

is

木

想叫春

sorry 囉
新黎唔識規矩

洗耳恭聽

有春叫 威

扮有
為推po

結界？

你是誰！

老

我叫呀春呀

頂你個肺

人呢！

here！

米甘

仲有成一半
pk

邊有咁多人會特登爬文

推爆個po

咁由佢

你

請出招

今日情人節

但情人

失蹤了

-.-

咁岩既

情人如若很好奇

沒有存在過

幾廿年了

係 手足點睇

有冇大波、窄西同長腿先？樣貌不拘

我都確保緊我間房嘅安全

支持

訓到聽日

推po

有
阿痛會

有

我確保張床

保我

佢弱者黎

咁你要上張床

下個更可愛

又溝女

呃到邊個

我瞓到下世

咸了

唔記得覆你姐

全港最藍個到

取易不取難

對雙方都好

嬲咗

你還有我們
睇下尼度幾多絲打為你打氣

我接受佢道歉

佢辣殺嚟

嬲口右

我都係c打

専偷你個心

我唔接受

BB唔好嬲我

絲打阿迷

又唔好咁
佢都輝煌過
可惜回哂塘

小妹真絲

想偷

叻叻豬

你個死賊仔

扮c打

真阿迷

唔會

新樓主表示。
除褲落街大叫我想屌林鄭個老母
我就考慮下原諒你

咪jer

我g持你的

樓主個心太善良
搞到我都好想入去睇下
如果可以嘅話就順便住埋入去

帶埋我入去？

偷到？

幾時都話波台手足>all

錫我

??????

我已經係你的

佢個心只係住到我一個
其他死基佬唔該行開

話說 結果我都係自己煮
冇出去

渣ga

好小氣

情人節呀
俾啲情人先講嘅嘢你睇下

喺到搵

你係邊？我即到，大戰3000回合

你呃我唔到

今晚

我張床

估到

抵你有春叫

我獨行俠

冇
我從不叫春的

屌骨咁爽

我初嚟報到佢就收咗皮

做乜出現

我幾中意luka doncic

小妹真C 想跟埋入去睇

porzingis

toy

好想食野

叻到

食緊

好飽

muah muah

唔識

圓形水床？

我箭撚嚟

mvp

？

老是常出現

😂

加油

？？

睇足球啦

睇我算啦

有無人聽MLA㗎

可以
相？

聽你

quit咗獌之後就唔睇
做咗十年獌
2019年輸畀愛華頓40之後就立定決心quit獌唔睇足球

大家住咁近
直接上嚟我屋企啦

有
今宵多珍重

上季季尾鬥7
btw點睇超新星lin

who

我今日要嗌珍珠奶茶！

右邊同我有7分相似
不過佢影啲

連加特

嗌多杯比我得唔得

想奶到佢仆街

左邊係我

屌
係獌就屌到佢反皮
其他球隊就多謝佢

到底想點

wa diu 依家D後生仔女咁細-.-

好多00後

好細個
我老了

小妹未成年

系牙
禾系垃圾00后看抖音微博的
牛逼skrskr

cls咁睇你好靚仔喎

希望佢留喺獌退役

小妹10後 拎咗家姐ac同大家傾計-3-

me2

6得很

咪係

以前join咗啲獌fb group
quit獌之後睇佢哋啲po同cm好撚柒
講真，big 6 香港球迷質素最高算係阿仙奴
雖然都係揀嚿冇咁臭嘅屎

咁嫩睇見都唔想屌

-3-

睇阿妓 我驚跳樓都唔掂

各花入各眼

講慢啲
抄緊note

老铁

最多女

屌 咁細個咪撚上連登啦
長大會心理變態

小妹都未
仲係幼女添

00後多處

呢個真

屌同撚係咩嚟 點讀？-3-

我未跳就知我幾強大
btw你係咪有入過狗竇

一齊

過嚟
叔叔身教你

我唱

球王連美斯
我細細個就聽過呢個名

唔上cc tai就得
上多啲波台

師師我哋聽歌都幾夾

2樣野你都冇架>3<
所以唔洗學

我嗰杯呢

我10後

介紹啲黎？

朕

有三個兄弟係廠狗
識佢哋幾耐屌阿仙奴幾耐

gogogo

多處要搵10後

想學更多

得罪你？

-3- 唔要

地扯呢

想聽

小弟女仔frd唔少

地址呀

真 想牛

系禾吾忍屌到佢反皮

衰鬼 我小歌庫嚟乜都聽

好呀-3-

痴撚線

靚仔真好

你個心

我咩都唔識呀

全套啦梗係

00後先少喎宜家啲𡃁妹

阿狗都是長情的好男人
特別係迷雲

叫埋比馬馬

介紹啲仔嚟ok？

我係用鳩噏來搞的

ar迷屋企

飲咩？快

含吹奶啜磨寧fing

pmed

你有經驗

留名

仲多

係！

01 02 比00多

睇個樣都知啦 得14 5歲學人食煙

想識

死煙鏟

要咩type

女有咩type

出街見到火車頭想屌到佢反皮

有冇做

嘈
on9嘅cute
八婆
mean
少少離地嘅女仔

有咩簡

mean ge 得唔得

想一嘢拍走佢地支煙

白大隻
黑大隻
搞笑
聰明但鳩
地獄但比較內向啲

除咗離地我中曬

你有幾mean？

佢好似有target了

你飲咩我飲咩！

its ok 我姐控

爽快

小妹全都要ok？

你想呢？

唔識姐姐喎
淨係識同年或者細一年
姐18-19歲個range

Ok

咁我果代都係

仲有燒電話亭 依加你地想燒都難

我？><

咁算了
我要21+

叫哂佢地入黎
我親自審批

其實好難講
唔同情況

@八婆sssssss

come on

全部都係我嚟

嗰個咪我？

我要你老母果個年代果D

吓

想識你了

btw hi

早晨牙

可唔可以follow你ig

hi

Anyone miss me？

識我

c打你好
小弟身高160 體重160
啱嘛
示意圖

午

你比我 我考慮下

小妹200磅

Pm

有幾屈機

你好

How about me

Show me

好屈機

食咗咩

屌有代溝 點算好

你唔記得我不了
利申小氣港女

醒啦 陪我

勁記得你-.-

食咩

準時打比你同你激情對話

早

如果你做到嘢 你可以做到小妹老豆

咁快黎屈我機

走啦

我160kg

唔要btw

代媾
每條/每次/每兩個鐘 200

你咪成日打機嗰個-,-

?

點擊此與10後小妹展開激情對話

八婆

Moriarty

點擊了
你好qq

係呀 熱情如小妹我

you win

貢貴

我冇同你打機

me is

小妹都覺

我鍾意行山
因為落山好方便 一嘢6落去

你成日喺po講話要玩pubg嘅789-,-

我笑咗 認真

成個波咁

係幾fun

小妹除咗lol咩都玩

Me

我同時都好幽默

想抱走你了
咁可以同你瘋狂打機

發覺呢到好多人過條東隧行東廊就到

好耐矛見

米爆

冇
咪屈

我揸架970X嚟接大家

So I miss u

呢度係好多

食嘢木

咁行西隧
so do mi do
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站
Next stop: Western Harbour Crossing Toll Plaza, Elements, International Commerce Centre, Kowloon station
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站

條友堅係變態

有邊個唔得

唔經

你要行紅隧

今朝七點食咗

咩PO

你搭車出深水埗或者太子旺角油麻地佐敦我嚟接你

開名啦

兩邊都得

睇你去邊

咁大架車
溝死女

難聽啲講句
你心入面點諗我真係唔知同唔想知同關我撚事
講出嚟就真係戇鳩仔嚟

真
準備之後考巴士牌做兼職車長

成車女比人手足揀

咪臭係 其實佢之前應我d嘢我都覺得佢顛顛地無啦啦話人生愛滋
同埋邊有咁大個人 20幾歲人一個異性朋友都冇

bye

咁我揸架開蓬巴士嚟了

你排斥我地

Omg so sweet

小妹200磅 你ok嗎？

毒撚變態佬傻鳩戇鳩仔社交障礙任擇其一or all

想知fing咩

no

叻仔

我可

哇 頂

唔好咁講

967出嚟啦

叻

情人節嘛

姐係邊

yeah i’m sweet too

咁就得了

冬瓜茶

我可以

恩子彈
FING春！！！！

中哂

好撚正

秒回

係甜嘅

吹到

Ummmm no thx

小妹戶口得返3毫子

我都想有對象 跟住講

Fing下fing下爽咩

我的心房

行路實fing架啦咁屌

弱到
我已經同大家打成一片

痴線佬

反屌

反皮

係咪假膠黎

好掛住你
雖然無以前咁掛 雖然唔應該再掛 雖然無權利再掛
但係我都係好掛住你

紅字都冇人理好橙
因為所有人都知you IS a BOY

一齊飲！

⋯⋯⋯

想幫佢上位

唔明你講咩

我想上位
做5p台一姐
擊敗小2

夠晒恐怖未

呢啲野唔洗講出黎嘅

我都唔用fb sc

咁你有冇IG

我都無ig fb sc

佢應該性格有啲障礙

邊個講㗎
想知

不過我都冇咩資格話人

有 但冇乜點用

隔離po 但係條友其實好撚有問題

我揾左陣都搵唔到

等手足放link算

你都傻嘅 你有冇好似佢咁痴線
呢啲人先真係唔正常嘅人

前線

好想去睇下佢點派膠

波台無捉你番去咩

我囉

和理非

你有福了

迷迷係deedee

我偷偷地過嚟
冇人察覺到

燒狗屋

綠妹

小妹都係

我錯過了你

同冰個

冇錯過我就得

我想要姐姐

被邊緣

agger

我係

so far

hi姐姐 不過我車架

拉到最低嗰幾頁

過去爬下先

咁低汁都sweet

失戀後就知道朋友最重要

我？

我個fd住嘉湖
日日967轉970X返學
一個鐘頭到瑪麗

回

碧絲

同00後搭唔到dad

真
勿認真

好屈

會唔會膠到咁
直接end topic

強者係咁

重有得救

佢賴屎唔走

講低時辰八字先

我中央暖爐

真係靠你心肺復蘇
我無能爲力

唔需要

靚仔都可以多除少補

我喺毒撚秒回系列流連咗一個月了

178以上
大隻呢

我搭你

1000

我係8個鐘前加入

我都差不多了

我ok？

你幾姐姐先

想識我178